如果高鐵嚮香港出軌，車廂範圍係香港定中國？

有無法律專家可解答？

lm

出左軌要救人係咪由香港消防救 救人之前洗唔洗搞出境手續

又要釋法？

成班消防都係非法入境
向車廂射水係侵犯領土，挑釁人地

好似直通車咁 點都唔出得?

出咗軌已經唔存在啦

啱，車入面著曬火又好點都好，要逃生唔該做埋出境手續先

救護員入車廂要過關

要睇下架高鐵係邊到註冊同出面望唔望到大嶼山先

巴拿馬已經同中國建交

唔釋法前唔救得

搬架車出嚟做食狗肉專區

無事 自主研發
有事 外國技術

你明架啦

個問題好正

你唔係5毛嚟咩

緊係大陸喇 總知當成條高鐵都係大陸嘅就得架喇

非法入境

最後演變到用自己法方入境